★勵志故事！滙豐與它的一群廢老！

發青光

十年前 因揸住HSBC做公屋富戶

冇後續？ 個個發達

呢隻股越沉越低，連少少反彈跡象都無，根本無公佈有息派之前只會不斷創歷史新低。

依個廣告都好經典
我當年在電視機睇過,都好印象深刻

廢老心態:啲股票一日未賣出一日都未輸

賣俾 閻羅王都唔要

傳說中有隻滙豐在世上，長期狂跌 個個發青光

銀行界 Li and Fung

低處未算低 唔整低佢 大陸點入股啊 無錢啦

吳美珩

迴光

1 up

丁蟹：我心中富有

lm